以後個個郭富城出道個頭都睇5到全樣 OR 鄭伊建頭

以後個個郭富城出道個頭都睇5到全樣 OR 鄭伊建頭

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

而家啲韓國撚都係咁